兩月內第三宗 疑人涉風化案吊頸亡

秀茂坪警區重案組探員追緝上周六的四眼色魔，不料卻發現懷疑與案有關的青年，卻在梯間上吊身亡。今次已是過去兩個月內、接連第三宗，牽涉風化案而吊頸身亡的案件。

今年5月7日凌晨，22歲大專女生，行經港鐵九龍灣站對開行人天橋，慘被一名色魔姦劫。東九龍總區重案組探員經調查，於10日清晨在寶達邨拘捕一名48歲姓林疑犯，但他被扣押在秀茂坪警署22小時後，卻被發現在羈留室內，疑用電腦線吊頸自殺，送院搶救不治，案件轉交西九龍總區重案組跟進。

今年6月9日早上，年約30歲的女事主返回屯門寶田邨住所，慘遭色魔推入屋強姦，警方於案發60小時後在旺角拘捕一名28歲姓林男子。直至7月10日，疑犯還押在荔枝角收押所期間，被發現在日間活動室廁所的窗框以床單上吊，其後證實不治

又係吊頸

堅守後庭

一睇唔開乜都做得出

平時啲防止自殺訊息無咗？

補返醬汁

香港人係香港做二等公民天經地義。